有冇人會突然間成個人變到好低落？

總會有一兩個鐘 成個人勁down
覺得自己係零 乜都做唔到
又會被害妄想 覺得所有人接受自己都係有目的
跟住就會忍唔住流眼淚
但其實本身社交生活好正常 有朋友有愛人

然後翌日繼續戴翻個開朗面具生活

好唔開心

有仔就收鳩皮啦

正常

係咪有仔都唔俾吐下苦水啊

有拖拍又點會唔開心

吐落我塊面到 ok？

拍左拖多左好多野煩好多野諗
成日都覺得自己冇本錢 怕佢被人搶走
佢點氹我 我都好自卑

咁唔好拍

想我用口水顏射你？

快

我好愛佢
算啦唔好應我呢啲垃圾啦

抖m不了

大家都係咁
有錢嘅去睇醫生，冇錢嘅搵嘢發洩下

試過無啦啦無原因地心跳突然加速
係突然好驚 好不安 但唔知點解
成個人好down

有 所以準備訓

好難去表達去果種低落 自己都唔知應該點算 總之就係好唔開心

我係有半日會咁 仲會冇哂動力做野

成日都好down，自己都唔知自己想點，邊個可以打救我

係佢有時會俾說話你聽？
定係你自己睇唔起自己咋
唔好咁sad啦

每晚都係咁

唉

關你撚事

但係振作個下唔知點解會特別精神
特別有動力
然後過一排又down過
不停咁loop

呢個真！

Here

所以其實都算係正常?
好似電池咁都無可能一直有電
點都要有時間cool down吓
差差電